美國左膠網友話: 就算拜登咁仆街都唔會轉投侵 , 最多去投張白票

最好班左膠全部投白票

係白票先好講

熱狗

白票守尾門

係白票黨仲唔快D做野
呢個係佢地一展所長既好機會

投kanye west囉
唔洗白票

射落海

好過冇
轉投=燈-1 侵+1
白票=燈-1 侵+0

燈都係少左票 最多侵冇多姐好過仲係死投燈

仲有好多個candidate wor

投白票好過投拜登 認真

kanye west 其實入左閘未 ? 之前話佢唔夠提名數

體現民主精神🤟🏾

拜燈正仆街 我投白票了

白票好啊

留係屋企抖下粒陰就得
拜登已經夠票
放心

好！支持

認真,當年左膠不滿希拉里真係投白票/唔投

唔投Kanye West就係Racist
就係white supremacist

Black lives matter

侵侵賠率跌到 1賠2.25

白票.......

白兵：不要含淚 要投建制都唔益泛民
左膠：不要含淚 投侵都唔益拜登

白票

都好
最驚係啲反侵嘅倒落拜登度
而家射落海嘅話
即係拜登得返佢自己原來應得嘅票
冇咗非侵紅利
就睇下拜登本人自己嘅實力夠唔夠侵打

係白票先好喎

笑撚左

都算係進步架啦

快D投

係張票上面有名你話呢🤡

兩個都唔代表我

投白票

投白票咪幾好

美國白兵?

其實 參選既重有其他參選人 可以投佢地

美國白票兵

海外選票有得投佢啦

投白票！橫掂拜登已經夠票！

讚成投白票

連登真係屈得就屈

美式熱狗

支持白票呀 有咩問題
同香港唔同 白咪白囉

唔係要拜登贏
係要侵侵輸喎
泛民唔該教下啲左膠

好事嚟

就如當年熱響高登叫人投白票

投建制

biden 1.68 呀

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

投拜登不嬲係投副總統 預左佢做唔到4年架啦

正啊屌你

All in trump

ok wor

#anyonebutbiden

係唔係可以寫副總統個名喺總統嗰欄度？

唔投西爺？

得啲 5 毛以為賀錦麗有 fans , 賀錦麗本身個名臭臭地 , 拜登想爭取 BLM 票先搵佢做副手咋 , 睇下而家 BLM 攪成點

又唔係議會立法會 真係唔明投咩白票
唔去投咪又係一樣

就算投白票我登都贏梗你班牆頭草走開

白票也好

識玩

其實美國有其他黨嘅

投畀佢哋支持下第三勢力

好似當佢冇到咁冇人講

已經夠啦

岩呀 成個民主黨團隊睇野都唔夠你清楚

點解咁多年都仲要問 白票同唔投嘅分別

投喇, 咁多野講

拜燈已經夠票 請配票比kanye west, 送晒佢地入白宮

投白票都好過佢地投拜登嘅
起碼佢地知拜登真係唔投得

有冇source

你有跟開就知咩事啦 , 民主黨而家係騎虎難下 , 睇下佩諾西 , 奧巴馬 , 希拉里喺爆料之後去晒邊 ?!

叫佢哋投白票
等侵無認受性

是國屍的帖文起了作用

支持美國白票兵

其實熱狗戰術投白票, 應得著係班美國左膠身上

都唔知係咪玩膠

投白票好過含要鼓勵先啱

唔好做含撚派，去投白票英文點講

白票 is good enough

美國都有熱狗

支持

鼓勵投白票或者第三候選人應該幾有用

哦

投trump懲罰biden

白票都係支持拜燈既表達黎
G持

將佢地變到要聖人要肯投

「XXX真的看了我的文章」

係投白票先好

射落海都唔益侵

唔係最多學普通話咩

就係要你地投白票呀！
腦殘無得救 都唔預你地投Trump

此帖必火

Harris 當佢係黑人血統
但佢太貴族
一部份覺得同佢地有疏遠感

暗示已經屬實

已經好好

如果佢地投白票我會欣賞佢地

成功的第一步

係就好

係美國熱狗

望落第一隻閣似係𠝹左翼票

咁撚似幾年前連登仔高登仔咁 說服人去投白票

American Hot dog

綠黨係中間偏左

咁就得啦

America’s Hotdogs
Blank votes for US! For justice! For change!!!!!

投綠黨啦

讓綠黨成為主流

如果佢要去入獄，白乜都冇所謂！
一路順風

Trump已經夠票
Biden支持者你地投白票得架啦
唔好益Trump

啱啦，左膠咁鐘意雙手乾淨，投白票最乾淨

支持拜登果D全部投白票, 冇問題.

含淚投白票

好心兒登仔唔識嘢唔好亂講
人哋係Libertarian party
簡單嚟講就係自由右派
支持槍械 自由用藥 嗰啲又點會係左

快d叫左膠投白票

白票黨全面進場

收檔啦呢個
冇人識你呀